喜茶登陸希慎

我屌你老母
垃圾化學水

時代廣場唔係有間喇咩

係
好搞唔搞 搞鳩我銅鑼灣

抵啦

今次算唔算中國真係贏晒台式果d店

多得港豬鍾意食垃圾

Cwb jj

咁多人排隊送錢
咪開多間收錢

所以睇得出，香港對抗支那根本係笑話

大陸人都唔想黎到香港飲喜茶？

多得班傻閪00後港女

正

睇錯喜來登

成班又衝去飲屎水

Hysan very cheap

幾時開

我公司班OL 80後90後日日lunch都去買杯。。。

銅鑼灣好似開第三間

唔使爭啦
港女盲追潮流不理政治唔係第一日嘅事

垃圾
Masala tea 屌打 又健康又好飲

支那毒茶

通渠水

幾時開 個芝士奶蓋正到

小心毒撚死你

牛b

喜茶幾好喎 管理好過d港資公司 員工求鳩其沖茶 又閪面

講緊希慎
年中K11

屌喜茶唔緊要, 但咪撚講到台式飲品好健康, 根本都係一撚樣係元素週期表。

洗腎換腎產業鏈gogogo

其實間間都係

即係蝗種港女？

港女 00後

飲元素表真係不了
人越大就越覺飲水係最好

屌~ 7仔開多間又唔見你講
咪撚理咪得囉, 使撚同佢宣傳咩

連登仔 : 只準連登仔用中國品牌手機Oneplus，不準香港人飲喜茶睇抖音。

連登仔仲惡過共產黨

得罪講句台式果D化學好多

雪糕雪條都係

比錯負皮

中肯講句 台式嗰堆垃圾好多

要健康都唔會飲呢d野

third store in Hong Kong
沙田有間
銅鑼灣兩間啫應該

搞搞下連登仔最後就會話飲水

K11有間

其實真係唔明
支那狗仆住嚟香港買奶粉
就係驚支那出產嘅食物
屌那星 反而香港人掉返轉仆上去爭住食
有無咁撚閪尻蠢呀？
畜生都唔敢食 港豬仆住上去食

公道黎講真係贏晒台灣個堆

片地開花

正
中國黑心食品又無左件事

飲得奶茶都係唔健康㗎啦，要健康飲熱檸水

無論見同飲落都係啦

飲過東門果間 係幾好飲
好多ching話係化學水
請問點化學法
如果係真既話就唔再飲

我想知道佢哋知道啲咩內幕
定係人噏佢地又9up姐

講唔掂 safety, 連登兒喺呢個時候就會忽然講 health，話自己健康到唔會幫襯茶記，唔飲含糖飲品，唔飲港式奶茶，連樽裝紅茶有caffeine 都話唔健康

但轉過頭又屌M記冇 straw

利申: diet 緊

成30幾蚊一杯， 癡撚線

飲閪茶 = on撚79 死港豬
講完

有demand有supply啫

估唔到依家仲有人信香港政府，基建標準都冧緊，食物安全都危危扶

喜茶唔算化學啦，識個大陸妹係入面做，佢話啲茶真係用茶葉煲，芝士奶蓋係用鹽，安佳Cream，芝士打出黎。好過台式奶茶

天仁都係啦 喜茶憑乜賣咁貴 大陸生果會貴啲？

天仁有用生果咩？

連登講咩健康？ 飲食台個個m記 kfc 吉野家

橙綠 西柚 全部鮮楂 水果茶個行就係 連芋頭都係用新鮮芋頭打出嚟 先$2x

不知不覺中國文化入侵左好多了

同條女去街必飲

後生潮人必到打卡Chill人氣地方

冇幫襯過真係比同輩笑

連許留山都賣水果茶，呢d 咪軟實力囉

憑 demand & supply

連香港人都開小店賣水果茶，的確係文化入侵

正仆街

去原產地飲死佢，唔好返嚟死

老實講 連登盲反大陸野都唔係第一日既事

無哂獨立批判

你咁講 全香港都唔安全啦 關咩大唔大陸事

東喜茶幾時收皮

成日賣半價coupon
應該吊緊鹽水

傻豬嚟嘅，成個香港政府變到咁，唔知關唔關大陸事

身邊周圍的人都飲過。無可否認大陸食肆，劇集的滲透力都比以前高左。以前食大陸野會怕假，而且好多時都唔好食

其實 巴打無講錯，喜業最小都大部分係真水果 ，無咩化學野

呢間野聽人講話係用喜茶條form
但成日都冇乜人幫襯
唔知係咪賺加盟費啦

咁多糖....越飲越肥

又唔好講喎 啲生果又幾新鮮幾甜
經過都會買 係貴左啲有啲肉赤

成個場cheap哂

有一芳唔飲走去飲喜茶
祝班仆班早早生腎石糖尿要截肢不得好死

一芳好難飲

一芳

飲一芳你就真係糖尿